大家幫幫手聯署

南韓嘅朋友好緊張我地香港嘅情況 我地去信咗青瓦台 只要聯署夠20萬 南韓政府就必須就今次事件作出回應
希望大家幫幫手
雖然全部韓文 但個度得一個制禁 禁完會叫你揀翻個social platform facebook / kakao /twitter/ naver
你因翻自己想用嘅ac 揀好就會成功聯署

Link 👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻